波台元老五分鷹代打啦手

話曬波台元老 幫波台教訓下細蚊仔都岩 如果我有番幾年資歷 我都代打了

ok咁你打

最衰我係新會然啦

以家資歷夠真係得番 他首 五分鷹 佢兩個都唔上水 波台就玩完

連人帶波通坑渠

以家投票 一係牙蓋打 一係二和b打

後者！

兩个刀g持

二和b兩票 到二十票都唔打 二和b都係辣殺

本身就系辣殺

駁唔到